# Instrucciones

Clonar proyecto: https://gitlab.com/mikzael/kirana-csv-project.git

Entrar en el directorio donde se clonó el proyecto e instalar con: 'npm install'

Una vez terminada la instalación, ejecutar el sigueinte script: 'npm start'

Elegir documento CSV y subir documento.
